Cowsep係高登打打勇武黑夜刺客

講野口吻一鳩樣

屌，打錯字，想打打手點知打錯

打打

我好柒啊

死啦 呢個post全部都係被佢點過名嘅垃圾 又要被人話垃圾圍爐啦

冇辦法啦佢先係高質嘛

我同意呀 其實我一直都好欣賞佢㗎

所以我好想比佢屌老母

我都係 好期待佢入嚟呀

佢係都唔入喎

可能佢以為唔入佢就唔係刺客

on9諗法

次次明目張膽咁召喚佢都唔會應

啊！你地食熱狗！話畀方丈知

我從來無話過刺客係熱狗㗎！

吓？我唔食熱狗架喎
食熱狗同身體唔好架